教學 簡單煮羊架大法

屋企有咩調味料都落曬去，大量，要多到見唔到羊架本新個樣

放啲食得既野係個底到，例如琴晚食剩既餸，一陣啲羊汁留落去就會變得勁好食

這樣

肥皂向上230度五分鐘，180度三分鐘

反轉佢，180度再焗8分鐘

再反轉，180度4分鐘，五成熟！

這樣，再加石紙四分鐘。

這樣。

🤤🤤🤤🤤

Lm

玩完椰青 又玩返動物

煎都唔煎下就咁焗

d色影到黑白相咁

留名

咦 整完先開poat喎

又係喎
唔怪得色水幾淡咁

菜下邊嗰啲咩嚟

薯蓉?

焗完都可以好似無焗過咁
咪撚哂左d羊架啦

仲想話太早入黎 點知已經煮完

似係上個post食剩啲薯蓉黎

對呀，琴晚整既椰青薯蓉 食唔曬今日變焗羊汁薯蓉

幫調味料賣廣告？

親愛的食唔到咁生，再焗過

咁就岩食了

今次係完整食諾

感覺都係少少生
羊咁生好大陣味
隻羊上返D色好睇好多

lm

咁多錯字